Milá maminko
Jak se máš ?
Já se mám dobře .
Chodím do školy a učím se češtinu .
Čeština je težká ale zajímavá .
Taky mám ráda školu , hodnou učitelku a spolužáka .
Ve třídě mám kamaráda z Koreje .
Jmenuje se Adam .
On je vysoký a štíhlý .
Je mu jenom 19 let .
Hraje na cello a zajímá se o klasickou hudbu .
Taky studuje češtinu .
Minulý týden jsem jela na návštěvu s kamarádkou k němu .
To bylo moc hezké .
Jsem ráda , ze mám moc sympatického kamaráda .
Napíšu dopis za týden .
Měj se hezky
Tvoje Eva .
